/* 
  Localizable.strings
  pr

  Created by JackyZ on 2017/05/16.
  Copyright © 2017 Salmonapps. All rights reserved.
*/

"Mine" = "我的";
"Settings" = "設置";
"Favorites" = "收藏";
"History" = "歷史";
"Oops, This list is empty." = "當前列表為空";
"How to use it >" = "看看如何使用";
"Trending" = "歷史價格";
"Current" = "現在價格";
"Highest" = "歷史最高";
"Lowest" = "歷史最低";

"PRICE DROP NOTIFICATION" = "降價通知";
"Price drop notification" = "開啟降價通知";
"PRICE NOTIFICATION" = "價格通知";
"Price notification" = "開啟價格通知";
"USE PRICE BOT" = "使用";
"How to use it" = "如何使用";
"Recommend Price Bot" = "把 Price Bot 分享給朋友";
"Rate on App Store" = "去 App Store 打分";
"Give us feedback" = "發送反饋";
"Visit our website" = "官網";
"SELECT TO COPY URL SCHEME" = "點擊以復制 URL SCHEME";
"Show History List" = "查看歷史列表";
"Show Favorites List" = "查看收藏列表";
"Show Product Activity" = "查看商品歷史價格";
"URL Scheme Copied" = "URL Scheme 復制成功";
"MISC" = "其它";
"Enable app notification" = "需要打開應用推送";
"To get new price chang notifications, Please Go to iOS Settings > Notifications > Price Bot > Allow Notifications to Enable app notifications." = "使用通知功能需要到 設置 > 通知 > Price Bot > 允許通知";
"Later" = "稍後完成";
"Price Bot - Amazon price tracking tool!" = "亞馬遜價格追蹤工具!";
"Setting" = "設置";
"We are currently support those sites." = "目前已經支持的網站";
"Cancel" = "取消";
"Everything is here!" = "趕快試試吧！";
"Open Amazon site now" = "打開Amazon網站";
"Detail" = "詳情";
"Open Product URL" = "打開商品頁面";
